停咗一個禮拜Paroxetine 呢兩日頭暈暈

係咪副作用
好辛苦

係withdrawal effects
做咩停呀

啲感覺又返返來啦
想死

點解停

食完排藥 以為係第二排 原來係第三排
星期五諗住提早同老母食飯(無一齊住) 點知嗌大交
尋日打咗去約 星期五先有得睇

藥唔是咁食的。Antidepressants 食食下停再食番同等份量可能冇相同效果。同時你現正似有withdrawal effect。

係囉係囉 我死咗去好過啦

下次唔好咁就得，唔好郁D就要生要死。年輕人。